有冇手足係CSL訂左iphoneXS

等左3個星期都未到!!!!!!!!!!
好撚心急阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要訂？🤔

周圍都減價促銷 仲無貨

嬲到仆街 因為plan到期所以順便要埋機
同我講最快2星期到 都算 好 等一陣
點知2星期之後同我講唔知幾時有
apple都冇講比佢地聽喎

cmhk 即刻有貨喎

我係要space grey 256 佢其他色都有貨
最嬲係我㩒apple 訂 2日後就到貨

我cmhk等左個幾2個星期都未有
問佢幾時有佢話確實唔到日期

我都係cmhk等左２個禮拜有多都重未有 dklm

買果時佢話下星期6有得攞
屌佢個仔再問佢就話唔知確實日期

係咪apple唔批比電訊商

我等咗成個月喇屌

都係CSL ?

早知自己買機仲快

我想剩機買黑xs64, 問左幾個星期都冇貨,
店舖有話訂機T+14內會有貨, hotline就話上台/續約就有現貨

到到唔同答法

想當年我係CSL訂部iphone7
佢話無貨 我打去門市問左幾次成個星期都無

然後我打上hotline話等好耐無貨 因為未俾到機 你地完成唔到合約我要取消合約
Hotline 同我打去門市追 門市再打黎hea 9我答話就有就有 叫我等多等
收線後我再打上門市話條友叫我等
Hotline又打去門市追 條友之後終於淆底話聽日有貨 叫我可以去拎

結論係要打去hotline 等hotline兇9門市班友先有用

係

其實點解要訂機 Iphone依加都炒唔起 應該好多地方都有貨

smartone即刻有貨+1

我係1010 簽, 都係xs space grey 256,
個sales 話Apple 未有出貨期...

訂係最傻仔
你都比左錢
我就梗係比左出面班客先啦

未拎機踢單去apple 買啦 仲可以唔用垃圾1010

高手 我諗我都要試下先

咁就大撚獲